CCL 180.74 -0.52%

幾乎等於無跌
淡友肯定灰爆

呢個只係反映7月中
下星期同下下星期二先係重頭戲

Mola mola

明明仲未反映雷曼

反映左2wk 都跌咁少。仲係180樓上

屌你, 好好笑

CCL都唔會因應成交數字而調整